YUI今個星期五上返Music Station唱新歌

自從2012年活動休止後終於上返電視
今次用FLOWER FLOWER名義終於上電視唱live
仲要係大節目
早幾日 twitter trending FLOWER FLOWER更一度上榜

【TwTimez】
RTの勢い順19位のツイートです。
時速2,028RT

有無yui迷會睇？
定係已經無跟進日本音樂
停留在過去

星期五收工仆返屋企睇

YUI fans 留名

個畫面應該幾震撼

最近又聽返佢
新碟首產聲好正

YUI

變左金毛再比MK搞大左肚之後就無留意了

公平啲講句, 雖然依家日本多左好多創作歌手, 但YUI啲歌始終高一班

產聲是講生BB感受的歌

前幾日望下女solo 呢幾年啲銷量 慘不忍睹

不過宜家都出唔到紅既女歌手
新一代最紅要數到西野加奈
但其實都係2008年已出道
仲要無創作能力
唱歌又無乜感情好似機器

來緊會上映西洋版太陽之歌
yui同當年太陽之歌的導演會在新宿一場放映會做guest talk

YUI fans 到!
一定睇

10年後都係秋元康玩哂架啦

都係今日既post
當年出道前的音樂學校VOICE開的post
音楽塾ヴォイス東京校
‏

@voice_tokyo2009
跟隨 跟隨 @voice_tokyo2009
更多
おはようございます！とてもいい天気ですね☀️今日のじゅんこさんは、どアップ！レッスン中の当時のyuiさんの写真とパチリ📷💓今もFLOWER FLOWERとして活躍し続けていて、ヴォイスとしても、とても嬉しいです😊💕
#FLOWERFLOWER #yui #音楽塾ヴォイス #じゅんこさん翻譯推文

有張當年在學校上堂的相,非常珍貴

其實論銷量數字,
演唱會等等
西野加奈都一早超越左yui
西野加奈係平成歌姬唯一一個開到巨蛋的
但我真係欣賞唔到
唔計YUI
好多女歌手的魅力,歌聲好過佢

呢排日本個邊yui算好多noice,
如果識玩twitter,就好多野睇
甚至係有ig,仲要更新得好密

命 踊り 時計

disagree
剩係聲線唱功已經一線，有幾何有人好過佢？
作曲係冇嘅但都有填詞能力，仲偶有佳作
依家有時感情唔夠就真嘅 以前就好d

我覺得 家入レオ唱live高音同完美程度都係現今最強
不過人氣就差得好遠

宜家來講
家入レオ的唱功同現場穩定性明顯係歷來罕見

仲有作曲能力
好過幾首主題曲
但人氣就係無得大爆發
輸既可能係顏值

唱功一流 感情九流 利申kana fans

宜家的kana都跌哂watt啦
高音無哂聲
就算用假音都無聲
要講唱得好過佢的女歌手實在太多

fans lm
話說早一個月apple music冇撚哂flower flower啲歌
屌佢老母

無氣 同前幾年無得比了 佢都知衰所以轉晒曲風了

以前嘅live特別係唱怨婦歌時交到感情，依加的確冇乜火

呢到好多kana fans架
間唔中會聽下 但覺得佢歌路有啲窄

冇計，初出道時透支把聲，依加把聲的確不如前
但演唱會時又回到勇，當佢平時養生

始終純歌手,無音樂人feel
唔作曲之餘,又無樂器自彈自唱
好似無左日本歌手個種形象

歌路窄係真嘅，不過睇返佢份人嘅性格就明點解

演唱會回饋歌迷
但平時上音樂節目係對非歌迷推廣的時候

後面呢句真

唔係掛
不過宜家日本網上平台多到瀉
mora,rekochoku,line music,google music,spotify,kkbox
可能已經數漏左好多

咁又唔係，安室濱崎呢d歌姫都冇乜自彈自唱
歌手還歌手，唱作人還唱作人，對歌姫嚟講有冇樂器演出呢d冇咁重要

係
但kana跳舞又無上面呢兩個咁多...

但講真，講唱功我又覺得kana好過呢兩位
濱崎識作曲填詞 安室唔多但都有填過詞 而kana就首首都自己填 都係賣點嚟嘅

btw 冇追flower flower，但都幾掛住yui把聲

KANA贏在形象同廣告商曝光率, 要比依家唱功真係好多人好過佢
不過要數歌姬近幾年真係無咩,個個走哂去組舞團
一係就冒起完keep唔到落去, 男歌手又係咁(連星野源都上到位真係唔知咩世界)
真係仲有日本邦樂味道既歌手真係幾隻手指數得哂
對比起2000年前後以家無幾個比得起

還返個個清泉yui比我呀

宜家將現今比較成熟/有知名度的歌姬歸類:
家入レオ 唱功公認強.創作型 (少量結他+琴)
miwa 唱功評價好壞參半.創作型, (結他+琴) 但走下坡得好快
井上苑子 唱功一般,創作型 (結他)
藤原さくら 唔賣唱功(個性聲線),創作型 (結他)
西野カナ 唱功,跳舞,非創作型(唔表演樂器)
大原櫻子 唱功,跳舞,非創作型(結他,琴)
YUI 唱功一般(賣聲線),創作型(結他,琴)

廣告商我真係無留意

近排谷的新人歌手有
井上苑子 同 上白石萌音

想賣鳩晒佢d野換番錢

除左kana冇乜留意solo 近年嘅只識miwa 大原
有冇ｄ新生代好唱功歌姫？

當年舊登成日同你傾計

會對kana一直保持信心，話唔定會有一日回春

近年歌姬曾經在2015年冒起得好勁的 大原櫻子
以結他女身份出道
出道斷斷一年多就上到 紅白歌白戰,仲要第一人出場
2016年就以個人身份開到武道館
近年新人來講係萬中無一
仲有當年拎左好多最受期待新成人同新人ranking

家入夠唔夠新

good

但之後搞太多其他活動分散左歌手活動
新人強勁的走勢去到呢一刻已經消失哂

YUI!!!

家入把聲

你都好有YUI影子
又翻唱過TOKYO
又話細個時偶像是YUI
太多關連地方數唔哂

識貨

日本網上睇有個笑話:
新一代歌姬來講,宜家一堆
家入,miwa,大原,西內まりや(呢個已經炒左)
一堆好似銷量/人氣已經停左上升
但一放埋去同新山詩織比,
大家原來銷量都好好

其實Flower Flower啲歌都好正
春夏秋冬系列
素晴らしい世界
宝物

仲有聲線好多人話似yui

CD同live都聽得好舒服

上星期睇直播 不過佢喺節目中段宣布走開咗冇留意到
遲下去日本買埋新專同back number嘅專輯先 spotifty 冇佢地啲歌

新碟最愛アイス同ちいさいな窓

夠喇
幾時變番個人身分
唔想聽band歌

之前有㗎，而家又係冇咗

新世代嚟講佢三個真係ok 呢首歌我好鬼中意

新專好似冇放過上去 係有啲舊嘅下咗架

聽緊YUI 覆你
香港邊度有得睇

點解要勉強佢
YUI玩得開心咪好囉
啲歌又唔係首首rock到核爆

得閒唱翻舊歌就滿足 新專啲歌冇聽過唔知啲曲風接唔接受到

係咪離婚 yui?

當初分別唔同情況下識哂佢地三個
覺得各信歌曲都好有各自個性
後來發現同一公司,3個好有互動
之後仲出合唱歌,真係好神奇

係

睇到呢個list
仲有Rolling Star同Cherry
真係好希望出Bluray/DVD

全部都係睇劇識 家入里歐係主題曲 令外兩個都係月九有角色 佢地三個好有潛力 藤原櫻好似今年仲去台北開con

rolling star得十幾秒咋 條link有 不過得幾句都甩歌詞

睇佢地cover YUI的歌:
(雖然效果係麻麻,但都好開心)
藤原さくら - TOKYO ／ YUI

大原櫻子 - CHE.R.RY ／ YUI

在Google search歌時仲無意見到:

因為宜家應該極少唱
有呢D歌聽真係令人好感動
唔知下次會有邊首

淨係聽過miwa cover 🍒 呢2首未聽過喎

估唔到今次個post終於旺得起
變返YUI討論帖
順便有時推下其他日本音樂

我繼續o係度貼YUI/FLOWER FLOWER消息好嗎?

support

二本櫻都有cover,
反而出自YUI同一福岡VOICE音樂學校的家入就無唱過
但家入私底下應該同YUI最熟
有YUI的LINE,仲會出來食飯,參與西尾芳彥恩師的聚會
至於藤原只係曾經音樂節R過已是FF的yui吹水
YUI兩年前仲去現場睇過家入同大原的LIVE
呢D野如果想睇返原source我可逐一貼返出來

多謝
大家想跟進請按個 留名吧

所以YUI情意結既野
同係sony的miwa同kana我反而無咩feel
victor三女同YUI關係大得多
曲風樂器音色都搵到yui的影子
kana係完全另一種genre

生仔後無留意YUI
聽多咗youtube唱cover啲歌手 (例如 : 杏沙子)

youtube宜家最紅是邊個？
Goosehouse宜家還算勁嗎？

上年個生日post都推得起 但花花都係最近出新專先多咗活動所以個post傾傾下又沉咗

cover 嚟講kobasolo個channel 都ok,音樂台都有討論post

産声真係聽得出佢對佢BB嘅感覺

新碟係得命，パワフル，時計，産声啱聽
Btw差唔多賣哂YUI d CD

其實已經活躍左好多，ig post開唔停
出新專後一直上好多電台節目
今個星期五就FF以來強大的Mステ
新歌有MV (パワフル)而且拍得幾靚
真係希望香港呢邊都多人睇返佢地新歌近況

以前好鐘意YUI

2011年仲有去佢黎香港開既演唱會

佢隱退果時好震驚，之後就慢慢忘記左佢

好多野已變成回憶，以前好熱血

因為當年係周圍個氣氛都令到YUI好有人氣，好多話題
而且韓風/日本跳舞偶像團未成氣候

好開心見到 yui再上 music station, 早兩年狂聽佢既歌，可惜果時已引退，flower flower時代既歌就覺得部分ok, 但始終都係yui時代最正

原來有ig 我淨係有睇twitter

kana都係一個我好鍾意既歌手，佢同 yui風格好唔同，各有各好！好後悔 yui最當紅時未開始聽佢既歌，希望yui/flower flower愈唱愈好

其實係
製作上聽得出YzuI年代的設備及mastering先乎合專業級
就算用FLOWER FLOWER的歌用當年YUI的條件出道
一定唔會有咁成功
但既然宜家咁活躍出音樂同表演
無理由唔支持

ig大部份都係新tour的片段
或者話本身都係為個tour而開

我曾經都追住kana的歌李來聽，最後有跟進都應該是トリセツ

公司冇邊都係$ony 但一轉band就變到地下樂團咁 話就話啲歌風唔係主流音樂所以冇上電視 但擺明係重心已經唔係擺落花花度啦

當年 yui唔係引退既話，人氣應該可以同kana比齊

明嘅 兩者無論聲線定歌路都南轅北轍

所以今個禮拜上Mステ算係轉捩點

kobasolo 都常聽
YouTube邊個紅我唔知啦 好聽又啱feel緊要啲

聲線就好主觀,日本o個邊可能都會話kana同yui有相似
但VICTOR三女同YUI的關聯性,歌路同聲線分別講得仲多(私底下真係好多關係)

睇佢地好似真係傳承左以前YUI某種精神

上2個星期先上個地方電視台宣傳 冇諗到咁快上音番 不過大家都等到頸都長架啦

6年了

咁miwa同yui關係又點架 我睇翻早年佢地一齊上節目miwa好尊敬佢咁 但唔係幾熟咁款

yui的人氣真係可以同kana玩馬拉松
如果唔咁早引退真係可以有好多可能性
包括開巨蛋演唱會(不過以YUI抗壓能力呢樣野應該會壓垮佢)

kana冇乜同yui似喎，反而覺得miwa同yui有d似

拍太陽之歌個陣真係好pure好true，而家

由於兩個只係同係sony,
但經紀人公司唔同
班底又無關係
私底下係無咩關係
第一次見YUI本人應該已經係YUI已經秘密組FF個期

大概呢段時間早少少:

有人話聲音有相似
當然其他地方無咩共通點

鬼佬版準備上

YUI會出席放映會

太陽之歌睇到眼濕濕 不過依家搵唔翻嚟睇 我都係早2年睇翻

YUI 係唱作
kana 係歌姬
點解要夾硬攞嚟比

YUI都係歌姬

2015年的事,呢首歌個年好紅
昨日は大原櫻子ちゃんと家入レオのツーマンライブin Zepp Tokyoでした。
そして極めつけはウ゛オイスの大先輩・YUIが初めて見に来てくれたこと。

咁講法歌姬=女歌手??
可能我1999啦，但我心目中係兩種唔同嘅嘢(唔係話有高下之分)

歌唱力,跳舞,創作力,聲線
好多野都會有人比較討論

有返咁上下人氣的女歌手,當然唱歌要好聽,都會有人叫做歌姬

Lm

鍾意一個歌手應該唔係太關呢啲spec事
同有幾大機會走紅就應該有關係

好似係

風格嚟講都係miwa最似 都係走唱作型才女路線 出道嗰時好似話佢係二代YUI同高材生嚟包裝

見到D正評覺得YUI真係好強大

yui

兩年前左右已越走越遠
反而人氣一直低迷的 新山詩織 仲更似
陰氣同內向的一面
作曲作詞
producer甚至用返近藤
miwa太明亮嘻哈,有一排成日拍埋桃草度

YUI同miwa兩個都曾經聽過一段時間
個人鍾意miwa多啲

apple music成日剷歌dklm

少有

日本咁興離婚

新年CDTV miwa攞住把透明發光結他好似好型咁 不過佢啲新歌我冇緊咁制唔知佢啲曲風變到點 係聽過佢套電影嘅主題曲

同埋今季英雄學院ed

OK
我出返去先啦

發光結他首歌都係完全唔hit
新單藍色頭髮造型都係無起息
其實真係幾難做

結完婚之後
好彩早幾年係香港去左現場睇Yui演唱會

tie up算幾好

依家已經46同48玩哂，女SOLO重點會有人留意

留名，對flower flower的yui唔太熟

巴打對yui， miwa，家入里歐，大原櫻子同kana分析幾特別

只係感覺自從Mika病左後，已經冇咩人可以去到咁紅，唔計復出的安室

唔太出名又有其他好處
成日有小concert又有得見又可以一齊食野

mika係耳仔有問題嗎?
見佢出live唔用ear mon

一齊食野個種唔係流行歌手wor,
係地下歌手/indie人

以前都追yui miwa 慢慢發覺未係最愛

鍾意左冷門野？

46 48係養成系偶像 除咗歌之外仲有唔同活動同綜藝先至咁活躍
同女solo或者其他樂隊定位唔同嘛

冇咩人識嘅小創作歌手玩鋼琴嘅
鍾意鋼琴伴奏多過結他少少
最鍾意to mother同Tokyo

正解
Arashi都係咁做,5個人就五套劇,主持唔同節目,又同時主持同一個節目
一打開電視,搭架電車車身都會見到
所以偶像銷量一定爆贏佢地solo,
就算今日的kana,以前的YUI都會慘敗
今時今日要去到安室級數先有得抗衡

今日聽返YUI啲歌
好想返返07 - 10年啲時期
陪咗我好多

好期待佢新歌風格

唔知大家記唔記得，當年YUI KANA 絢香 同埋伊藤由奈被評為新四大歌姬，不過冇諗過咁多年後有咁大不同嘅結果

其實flower flower d歌都好好聽架，雖然同以前YUI嘅曲風好唔一樣，但我覺得flower flower嘅音樂先係YUI自己想做嘅音樂
我記得YUI嘅歌大部份編曲都唔係出自佢自己手
應該都係$ONY想包裝佢唱d咩類型嘅音樂

雖然依家曲風同以前唔一樣，但YUI始終都冇變，只要睇過一次flower flower嘅live就會明

由04年中學雞開始追YUI 由冇錢買碟到出黎做野有錢飛去日本追佢live

到依家好似冇左個鼓熱情

冇左以前個種感覺

女神bb

呢方面唔怪得sony,入得去做流行歌手,緊係想你的歌聽落更吸引到大眾，我地都係因為咁被YUI的歌吸引到
如果一出道就執意用FLOWER FLOWER模式的編曲
連見到YUI都機會都唔會有
所以宜家用yui舊有名氣，慢慢做返起已經算唔錯

早排出新專時，涉谷地下鐵某人來人往的通道都有一大幅牆身廣告
多左唔少人留意到yui,經過問係咪yui來

不過$ony的鎖區，封建政策，youtube唔up full ver等等永遠慢人幾拍既作風真係令人可恨，到今時今日好似都無點變過

留名
其實有時唔係唔想追住flower flower嚟睇 但始終識既日文唔多
好難follow啲消息 唔似以前可以特登上forum 一次過睇哂佢做既野／有翻釋

希望有日可以睇多次佢既live 當時係亞博睇YUI真係覺得好震憾

屌
辣殺sony

有咩好野 ?
我而家儲緊佢d poster

以前d人會儲I remember you日版初回連種子版
還有It's happy line的single都好多人研究

i remember you有
但It's happy line 就分唔到 我日本y拍見過有幾個封面

聽開嘅版本係 YUI 木村kaela 絢香 伊藤由奈
kana 明顯遲過佢地幾年先有人認識

想問下有冇skyline嘅live版
我之前問人佢地話好早期嘅live可通會有 但我搵嚟搵去都搵唔到

返去睇睇，好似有場live house有唱

唔通係我記錯

好鍾意yui，轉咗做flower flower後第一隻大碟一出即買，點知完全唔啱聽
之後就冇再留意啦⋯

今次新碟真心好聽

it's happy line

miwa

你個名

joox竟然仲有第一張專輯 咁買張新專算 我最想要係VV個水樽 但唔知仲會唔會補貨

呢個水樽在FF官網買嗎？

今次have a nice day tour應該係ff最靚的演唱會

早幾日仲冇貨 依家又有 希望月尾去大阪有啦

如果一專有人覺得有點重口味的話
呢隻不論曲風同歌詞內容都圓滑左易令人接受左
呢個都係YUI自己講的

一專係咪四季嗰張 我覺得除咗幾首主打其他金屬味有啲重

好似係実

無錯

一專裡面
スタートライン
素晴らしい世界
願い
呢三首都好好聽

連佢自己都用重口味形容
不過我都覺一專的確係難吸引人
始終比較小眾口味

我幾鍾意寶物, 好有 yui以前既感覺

仲有とうめいのうた

喺呢度都睇過好多次，
好多以前聽開 YUI 既都話花花既音樂好難接受，
但我反而覺得花花個風格仲正，
好多唔同既變化

如果花花可以好似以前YUI時期咁一有新作就上下音番實多啲人接受

咁更加要睇今個星期五的MUSIC STATION喇!!!
感受下花花上電視音樂節目的一刻
到時我都會post link,應該會有高清片源

ps:記得你係大原櫻子post的巴打!

希望今次係轉捩點,
之後慢慢上返正軌定時曝光

$ony終於肯放翻花花上嚟 唔知今次上MS刷唔刷到流量呢

重點係YUI肯專心做音樂
又瘦返個人做活動

當初留意櫻子既音樂其實某程度都因為覺得佢個背景同 YUI 有少少相似，大家都係拍完一套戲之後開始走紅，同埋都係結他女歌手

櫻子套電影又係講結他
導演亦同太陽之歌一樣
其實歌聲都有人覺得有相似

spotify新碟出左幾個鐘就冇左
有冇人知flower flower用咩平台先最齊
KKBOX?

日本自家的應該係最齊
例如mora
但可能要用VPN買，唔太方便

kkbox日本唔知 但香港果個冇乜

講起 曲風我覺得同蘑菇帝國幾夾
呢隊都係我都幾鐘意

蘑菇帝國
好似幾吸引，返去聽聽先

係咪好新架？

第一首時停錯覺spotifty冇 但真係好正 個mv又有意思

上年聽左排SHISHAMO,因為某次在日本餐廳聽到覺得幾正
諗起佢地以前未紅起之前同FF成日出現在同一個Live House
香港吉野家宜家去親都聽到

第一眼感覺已經好有質素

講起都得意 嗰時係睇my boss my hero 之後先知其中一個角色就係主唱 聽第一首歌已經好中意
不過佢地又係同花花一樣啲新作喺串流平台搵唔到 如果好聽嘅話遲啲去日本買碟支持下先

咁耐之前已經出道

Kkbox本身齊，但二專上左幾日又落返架
連寶物都冇埋

可能同kkbox的抽傭傾唔埋
$ony

佢轉風格個陣就冇跟了 呢一兩年聽番 聽埋flower flower先覺得好好聽

邊度有得睇

聽過佢最hit個一兩首 但覺得麻麻

日本朝日電視台播
直播的話要裝app或坊間某D專睇日本電視機頂盒先得
高清檔就之後可以上傳放呢度

雙會 然後之後好多都好紅

聽左 クロノスタシス
原來2014已經2nd album,
鋼琴無花花咁混亂
感覺比起花花的歌會pop少少

剛剛睇返 Green a live同埋最新 powerful既 MV, 兩種唔同風格既 YUI都好正！

呢首我第一次聽已經覺得好正 個mv又有意思

希望呢D有質素的音樂的band都上到位啦

宜家仲有人keep到以前7/8成感情已經好難得
我估應該無人鍾意花花仲多過以前YUI

最近行cd warehouse見到佢隻新碟，但好似係港版，唔見有日版初回，我記得以前行日文歌個行YUI會有十幾隻碟，依家得番兩三隻花花

今晚仲有平井堅 7點朝日電視台生放送

會唔會有直播link

我google咗有幾個網都順 你睇下邊個畫質岩啲

好

Google 朝日電視台直播頭幾個都係

MS twitter:
今夜８時からはMステドラマ主題歌特集！
GENERATIONSが、大人の恋愛ドラマ主題歌TV初披露！
yui率いる4人組バンドFLOWER FLOWERが初登場！
＃Mステ
＃今週のＭステ気になる人RT
＃GENERATIONS
＃FLOWERFLOWER

林田巴打你舊登叫咩名

開播

短髮

Yui簡直係中學回憶

來啦

熟悉嘅聲音

下次再上MS唔知幾時

可能遲下可以上其他音番呢

Darling

紅白

xx叔叔
有點後悔改個咁ge名

i

有新歌或靚仔tie up自不然有機會

邊到可以睇番 youtube質素好差

jpopsuki有，但我在外地未有得電腦下載share比你，
有無巴打有ac下載完share下？
我要星期日先得

B站岩唔岩

一聽到把聲啲回憶番哂黎

謝謝...正想搵LINK睇返

巴打醒
我竟然諗漏左B站

頭先由頭睇多次 雖然唔熟band但自己覺得 嘅水準都幾高下 最緊要係睇得出YUI真係好享受久違嘅MS舞台

係,同以前既緊張YUI性格唔同左

上年年尾MS Kana唱到炒哂車
不過我都同意而家d歌手多數都組隊
組隊唔係問題, 但d女團十年如一日
唱埋d低能歌, 日本樂壇死剩J-ROCK

依家聽歌已經唔係齋聽歌 似睇表演同感受氣氛多啲 尤其係ms 紅白呢啲大型少少嘅節目 所以金爆啊 perfume 呢啲走令類風格但紅得起
個人歌手仲紅嘅嗰啲就真係唱功方面keep到個水準

我見佢唱歌個時成個人好興奮，笑得好自然開心

唱live好咗好多 又唱得開心 佢真係好享受喺花花

又嚟

原來有post, 訪談都係緊張，太耐無上

可以電視再見YUI真好

雖然有唱錯歌詞，但可以再到yui真係好開心

佢以前訪談都係咁，怕怕醜醜咁

屌你老母song

屌我聽到有聲 痴撚左線聽yui聽到

好同意，
衰D講好多2線band的音樂都係流水作業
只係跳舞團以外另一種包裝
反而個人歌手有D會有心思做

有又來咩？

你都係victor

而家將工作重心擺咗喺第二度

彩姐山本彩都幫手promote花花
仲話Music Station錄埋影

希望有機會fns同台共演

佢曾經唱過YUI首冷門D嘅歌 - HELP , 我就知佢識貨

居然

其實好流下 就咁係個樽入面有個位 洩張硬咭紙
初初以為會係印上去果D黎

利申: 買左

唔係下話 我以為印上去架喎

唔好意思 我一眼已睇穿
其實可以去無印買呢款杯，再自己zip張紙落去
應該仲平 又可以成日換

張紙印定係點

堅估唔到

有啲失望

呢種應該係印落去

MUSIC STATION影片檔下載

FLOWER FLOWER - Powerful (MUSIC STATION 2018.05.18)

呢首主打有mv

呢首主打有冇mv

“通せんぼ”する #yui が可愛い💕「#タイヨウのうた」#小泉徳宏 監督と思い出話に花が咲く🌻@FFLOWER_STAFF

フォトギャラリー📷⇛

上面是西洋版太陽之歌的放映會

巧QQ

Aimer 都唱得好好 覺得繼Yui之後佢係第二位

我都係由聽YUI開YUI
覺得Aimer 正，Aimer現場功力仲要好好

係囉 但香港好少人留意佢（可能睇動漫嘅多少少），想講佢把聲真係一流！

仲好害羞

日本女solo來講佢銷量算keep得穩定

咁大篇幅反而無提到Music Station

淨係講電影宣傳 高登嗰邊個個都討論佢個樣老咗

我都好懷念太陽之歌個時，其實望住YUI一路轉變，由細路女成為媽媽，都覺得自己好似跟著一齊成長左咁，人始終都係會變老。

31歲個樣算好好了，
都經歷左咁多

嗰時見佢生孖仔又單親咁 仲驚會越嚟越少機會見到佢 估唔到咁快可以喺ms見到佢

要搵奶粉錢呀

命(いのち)終於有Full ver MV

唔知呢首會唔會放上音番唱
不過首歌好長，唔知點cut

可能淨係唱頭3分鐘完，或者會加埋4分40做收尾。

今週も新しいことの発表ありそうです。
今週應該會有新事情要發表
#FLOWERFLOWER

唔通係演唱會出Blu-ray/DVD?

我見到有人估係咪有新人

新專初回盤同通常盤差啲乜

女神

唔太識新人 左同右係邊個?

中間我知係家入

左：藤原櫻 右：大原櫻子
藤原櫻係前年同福山主演月九love song之後紅 大原就唔係幾知等其他人補充

大原櫻子 是2015年最受其待新人

形象:結他女 好多人都覺得聲線某部份似YUI
用一套主演電影出道(同太陽之歌同導演)
其他有咩想知可再答

打錯期待

樓主知唔知 雖然下星期去買未必有初回

初回多隻DVD(即係之前某幾隻歌嘅演唱會VERSION & MV)

差幾隻MV,
同埋初回的DVD有Live 片段

無錯

多左裡面DVD的內容

同埋唔會買唔到啦
唔順路/驚咪AMAZON買寄去酒店/便利店 好方便

我見amazin jp初回限定依家賣2993円 係咪平過去鋪頭買

唔會唔順路 今次應該會專登去買架啦 不過amazon平啲啲話都可以考慮下 係唔知比完錢要幾耐先到便利店

便利店可以KEEP10日 預早一星期點都到
基本上你係大城市 最耐2-3日都送到

頭先訂咗喺便利店自取 個預計到貨時間係29-30號 都幾快下喎

正路兩日內乜都得

想知難波/京都站附近有冇啲明星歌手中古店可以尋下寶 今次先第二次去唔係好熟呢啲野

我淨係識去bookoff
周圍都有

book off真係靠運

今日已經到咗

幾錢

2993円 官方定價就3700円

平咁多

可能實體店都有折掛 我貪得意試下amazon啫

實體店可能冇咁平但有野送，以前買YUI專輯都有海報

back number 隻encore都平咗800幾円依家2900円 2張專輯慳咗成舊水

以前都幾鐘意聽 miwa
但 guitarissimo 同 guitarium 之後
少左好多正歌

仲有咩收獲

聽日先出發 去下中古店尋寶

張碟嘅設計都唔錯喎

you 二

咁方便早知喺日本就瘋狂播啦

呢個買實體碟送

但一首得6-7mb 我上次買cover歌手CD一首30mb 有冇咩軟件方便啲過翻手機 我隻back number未過 上次用windows media player唔識入翻個封面相落去

我為左音質有時都唔著重封面同name tag整唔整齊
如果cd copy做flac個D就唔會有封面
但上mora/rekuchoku呢類網買入落電話就高清檔而且有封面

咁有冇話用邊隻軟件架

mora呢d我就咁下載落電腦
再用itunes入面揀返自己電話個聽歌app
就係咁

推返上黎, FLOWER FLOWER又出碟啦

大家到時可以欣賞 LIVE版 踊り 有幾正, 我誠意推介

竟然tour出到BD，真係爆大冷

想買poster店特 如果唔收海外卡搵代購算

邊款POSTER 同埋另外兩樣又乜黎

第一個係file
第二個係貼紙

不過佢好似未有店特消息所以唔知乜樣

btw初回限定多咗張CD有啲乜架

有門路代購分享下

我打算官網出咗條link再腥比買開嗰間代購問價
如果冇要求店特直接amazon都得

FLOWER FLOWER - 島人ぬ宝 (Shimanchu nu takara) - 2018

慢歌自彈自唱....先係YUI 強項......

FLOWER FLOWER最正一定係コーヒー

特典消息

似乎Bluray同DVD的特典都係一樣，送file

官方價係7452 不過amazon冇特典扺好多

見到差咁遠我揀左唔要特典

poster如果靚都買 依家咁買平嘅嗰個冇店特算

如果想要張POSTER 咩門路代購好

之前我問買開個代購佢叫我比條link佢先報價
不過我見poster唔岩心水打算自己amazon算

有儲開佢啲poster 唔靚都要買
你果間代購係咩 ?
我又淘寶問下價先

海天日本代購 間野喺mk
btw淘寶買食匯率再加運嚟香港應該貴少少

條片要轉IP先睇到

8/29リリースの映像作品、ダイジェスト公開開始しました！ #FLOWERFLOWER #インコのhaveanicedayツアー

新碟有Cherry

佢cut嗰啲首首歌都有show到出嚟
btw邊度有齊左歌詞可以睇 不過我估佢內封小冊子應該都有掛

睇到春個位唔覺意流馬尿

日文歌詞應該有
中文就...
我日文廢j

中文真係搵唔到

Flower flower啲中文歌詞完全google 唔到

諗緊直運定集運好
直接300+300円 再加300円轉DHL差唔多3日就送到問口 但係直運就唔計銷量榜
集運送到香港倉到攞貨坐底5日起跳附近又冇得攞

巴打 啲樣集運？

點

我淨係識過用buyandship 同直運個個操作冇乜大分別
Amazon去日本倉一日 日本到香港倉2日 然後再送到取貨點又1-2日

上星期問下信和地庫 佢話冇訂嘅話都會入翻2-3張存貨 不過就預要620左右
我就識人30號翻唔知趕唔趕得切幫我拎 最衰便利店自取唔可以買預購商品 正常呢啲碟直運/運去住宅都會早一日偷跑到

今日希望送到去集運倉，拿拿聲寄來香港

希望29號買30號朝早送到去大阪 如果唔係就要退件等集運
不過我上次買現貨下午5點訂 第二朝5點就到左便利店

買呢D碟快真係好重要,聽日未有得睇已經掃左興,
睇過trailer後好期待

嗰陣問信和地庫佢話早一日或者發售日先有 但見冇特典都620又要直運唔知計唔計銷量就冇同佢訂

屌冇現貨 佢店取又冇得預購
依家都唔知點好

終於到左